[回憶]仲有無人間唔中玩下流星蝴蝶劍？

有無巴打仲有玩
以前玩1.08版

玩單人模式？

我上網睇steam好似有流星搜劍錄 係咪一樣玩法

D武都唔平衡既，匕首、雙刺、忍刀玩曬既

唔係架，劍拳槍都勁架

你唔識玩姐...

係，我識玩既話d武就會平衡返

以前班成名高手都淨係忍刺劍匕
呃人未玩過浩方年代咩 其他撚有人用

匕首跟本就屈機，條友唔撚識玩又要沖出黎㭍